101 拘捕令

根據香港法例221章第101A條（俗稱101拘捕令）訂明市民若為防止罪案或協助合法捕疑犯時，有權使用「於當時環境而言屬合理的武力」

即係話如果所謂矯裝警察做犯法行為(其實我都吾知佢係乜人) ，我地作為奉公守法嘅香港市民係吾係應該拘捕佢？

柒少陣啦好心幾多月呀仲101拘捕令

建議文宣可以整d法例條文通街貼，等手足路過可以望下久而久之記得自己有咩公民權利！

［十一］暴風雨前夕 文宣組做野

同埋一人一文宣攞出街見牆就痴！

三個月前己經講緊啦，如果真係夠打既

洗鬼有法律條文咩，直接砌佢

［手足入］希望大家可以多D留意屋企樓下E個位，提防D奇怪人搵有用垃圾

可以101拉

但人地有炮喎，一掂下啲狗就一野轟幾槍落黎，我地冇理由生命值硬接架